即將到站

有冇巴打試過望住個九巴Apps,
明明寫
10分鐘，
8分鐘，
5分鐘，
即將到站
即將到站

唔見既

即將到站
即將到站

最後消失埋...
變左
38分鐘

通宵頭班車都可以甩....